出席飯局59名警員沒有感染 周二晚離開檢疫中心

一名早前確診新冠肺炎的男警，因發病後出席過飯局，導致飯局中59名警員被列為密切接觸者，需要接受檢疫隔離。警方今日(5日)表示，該59名曾與他聚餐的警務人員，已於3月3日晚上完成檢疫，離開檢疫中心。

該名駐守北角警署的48歲許姓警員，他居於油美苑潤美閣的紀律部隊宿舍，2月18日曾去過多達60人的警察榮休飯局，2月20日確診新冠肺炎，出席飯局的59名警員隨即被衞生署界定為密切接觸者。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200305/bkn-20200305025643826-0305_00822_001.html

國師話火化先好笑

你值得擁有

差d 噴水

有事都要話冇事please